[9.19] 教大學生會會長入稟，要求黨鐵提出8.31 CCTV

［1］ #提堂
日期：9:30 am
地址：九龍城裁判法院 第1庭5樓
裁判官：嚴舜儀署理主任
被告：黎X邦
情況：保釋
控罪：刑事損壞、傷人
事件：87尖沙咀鐘樓塗鴉
備註：損壞尖沙咀鐘樓外牆，以及在鐘樓非法及惡意對李楅濱的身體加以嚴重傷害
在鐘樓外牆噴上「五十年不變」、「一派胡言」字句，有途人目擊後報警，當時被告手上有一個裝著噴漆罐的袋子，被告連袋帶罐襲擊該名途人，途人手部骨折。

［2］ #入稟 #宣布決定
日期：2:30 pm
地址：高等法院 第15庭 7樓
法官：周家明
事件：#831太子
備注：教大學生會會長梁耀霆入稟高等法院，要求黨鐵提出相關時段的太子站和荔枝角站閉路電視片段
法庭是否頒令
1. 要求披露CCTV
2. 禁止黨鐵修改／刪除相關CCTV

［3］ #申請保釋
日期：10:30 am
地址：高等法院 第24庭10樓
裁判官：彭寶琴
被告：潘X超
控罪：非法集結、7項襲警、刑事損壞
事件：#621警總
備注：‼️由3/7還押至今‼️
「畫家」被指在現場投擲雞蛋，蛋液濺中警總外牆、扶手電梯、七名警員(譚柔慧、文振寰、方志洋、盧偉東、陳梓軒、盧焯基、梁綽熙)及盾牌。控罪一變七，控方申請加控六罪，將七名警員疑受襲的案件分成七罪檢控帶淚抵庭；遭警撥下體；疑似公安恐嚇送返大陸

push

全部都係19號？

係

由【被捕人仕關注組 】整理

推

推呀

5

6

7

8

9

1

再推